red wing換鞋底

對鞋底蝕晒 有冇巴打知邊度可以換
同埋幾錢 如果太貴就不如買過對

九龍灣地鐵站有間可換
無記錯原裝底都要700左右
唔係原裝就2-300左右

700咁貴？？200 300就冇所謂😂
仲有冇邊度有

我仲要係幾年前換
依家唔知幾多錢
我諗通常整鞋都有得換

去有得補問下啦

藍店來的

唔係喎

你睇返佢fb區選投票嗰日佢寫啲乜

有咩講